北上做野做到腦閉塞，求刺激

出差北上做野，做到暈，巴打們整d下聯黎刺激下笑下
我黎先
居住在雲端，鳩鳩在洞端

即刻駁咀d fd

唔講咁多 即刻搏咀

巴打睇黎你真係悶到痴線
咁都講得出同笑得出

香港的未來靠你

今晚好好休息 聽日要消滅暴君

n

天朝

習帝